TP 5

Matériel à tester

Transistors (2N2222 ou autre NPN)

Multimètre

Traçé automatique avec un traceur ?

Comportement en tout ou rien 

Terminer avec les propriétés des composants TTL et des CMOS (rafraichir ce qui aura été vu en co-ens)


